亞洲最時尚臉孔2018

英國雜誌《I-Magazine》公布了2018年「亞洲最時尚臉孔」排名，弱弱一問，點解咁多中國同埋南韓的女星?日本咁少? 石原里美,新垣結衣呢?

是咪跟住潮流黎整容嘅面孔先叫時尚?

testing

testing testing

end